不如以後星期一至六休息，星期日開花

似乎大家都癐喇

但呢場係長期戰，可持續抗爭

建議星期一至六休息，星期日開花

Push 1

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

星期一要番工番學喎

星期一至五，自己區唱歌，叫下，補下連濃牆。
六日十八區，講完。

休息 = 無示威活動

攰?對家都攰.會唔會唔打你?

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

我覺對家好快會捉到pattern
前線儲經驗時對家都儲緊
學識鎮壓開花嘅部署
例如機場

對唔住淨係識挑剔 冇乜實質嘅行動建議...

On9

黑驚班十幾萬月薪 日日坐架
唔會部署部防架咩

對抗警暴，1011 十八區開花